終於捉到條仆街嚴蛇 認真問邊個想要

上兩個月俾嚴蛇（壁虎）嘈撚到訓唔到覺
啱啱去沖涼 屌你老母喺boon牆到見到個契弟
即刻搵個盒隊佢入去
依家俾我封印左喺裏面
衫都未撚著即刻開po

神獸

究竟香港咩地方咩屋苑係冇曱甴

放入坑渠變哥斯拉

突然醒起對面樓樓下就係垃圾房
放生嗰到點睇

我諗都ok 最緊要留返佢條命

總好過仆街曱甴

綠色定肉色

粉紅色

建議樓豬改名做守護壁虎

樓主, 嚴蛇係益蟲嚟架, 冇害, 我以前屋企好多, 佢又唔會咬你, 試過佢行過我摸佢個頭. 佢既益處係食蚊.

我都知以前都無乜所謂
但自從呢排佢地日日嗌之後我真係頂唔順
朝朝都鬧鐘咁 而且d聲好恐怖
甚至會周圍見到佢地d popo
最尾我送左佢去我嗰層嘅垃圾房
門口已經見到兩隻曱由
應該好多嘢俾佢食

乖

守護契哥